其實政府目的就係想咁？？？

而家搞埋鄉黑，好似冇意欲平息件事。